清除街邊民建聯Banner人人有責

雖然咁樣做好微不足道
但係落街見到自己果區掛咁多民建聯Banner就眼火爆

做依件事其實好簡單 拆一幅30秒 好快搞掂
準備工具：黑色Marker，大指甲鉗
首先畫花張Banner，盡情發洩
之後剪索帶，就完成架啦
工具輕便，隨身攜帶
希望每個人出街都帶喺身，見一幅拆一幅

清理社區，你我有責

Push

掛一拆百

清理各區，做好榜樣

開錯台？冇人理
社區活動呀

社區活動 你我有責

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

12

13

14

15

16

17

18

19